now sales請入

宜家用緊now上網
想睇英超
請報價

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

方便留個tg嗎樓主？
如果續足球plan會送samsung2017年版既32寸電視